想換機 有咩好介紹

宜加用緊OnePlus3T用左2年
之前都係用開android多
想換部有3.5mm 5吋,6吋左右size
Android, IOS都會考慮
預6,7k左右掛，有冇咩好介紹？

iPhone 6s/7

iphone 5c

想轉ios? XR啦

有Friend推vivo nex ,p20
叫我等6T都有
完全冇方向

s9+

XR撚有3.5mm

OP6 囉 6T好似冇3.5mm

8p 除咗冇3.5mm

有3.5得幾部 好易揀

毛主席萬歲

Samsung note 9
必要時可以當炸彈

要3.5既一係s9一係碌鳩